Indicarle que utilice una llave privada
=======================================

Imagina que tines la llave privada guardada en otro lugar que no es .ssh, puedes indicarle donde esta::

# ssh -i /opt/keys/id_rsa_privada root@192.168.56.10
